有無日本動畫推薦

新手：睇過言葉、秒5、你的名字、聲之形
準備會睇謝謝你
巴打有無同上面同類型嘅日動畫推薦，限電影

最鍾意言葉同聲之形，同呢兩套同畫風/feel都可以

推呀

穿越時空的少女
未聞花名

btw條女要正

畫風相近就新海誠其他作品
其他我推介細田守，穿越時空的少女、夏日大作戰
其他：好想大聲說出心底話

過兩日睇

未聞花名
虎與龍
clannad

夏日大作戰
穿越時空的少女
對某飛行員的追憶（とある飛行士への追憶）